จับเฮโรอีน10กก.
ปส.ชี้ระบาดหนัก
ฝีมือลูกน้องขุนส่า

จับเฮโรอีน10กก. ปส.ชี้ระบาดหนัก ฝีมือลูกน้องขุนส่า

ปส.ชี้สถานการณ์เฮโรอีนกลับมารุนแรงอีกครั้ง หลังรวบ 4 ผู้ต้องหาแก๊งขนเฮโรอีน 
10 กิโลกรัม สารภาพรับของกลางมาจากลูกน้องขุนส่า ซึ่งกลับมาผลิตและขายอีกครั้ง 


พล.ต.ท.คมกฤช พัฒน์พงศ์พานิช ผู้บัญชาการตำรวจปราบปรามยาเสพย์ติด (ผบช.ปส.) ได้แถลงข่าวจับกุมผู้ต้องหาลักลอบค้าเฮโรอีน 
จำนวน 4 คน คือ นายสามารถ จีนใจ นางประทวน วงเวียน นายอะตะแนะ เลาหมู่ และนายสิโกจริง 
เลาลี ส่วนใหญ่อยู่ที่ จ.แม่ฮ่องสอน โดยมีของกลางเป็นเฮโรอีนชนิดอัดแท่งสีขาว 
จำนวน 20 แท่ง น้ำหนัก 10 กิโลกรัม 

พล.ต.ท.คมกฤช กล่าวว่า เมื่อเวลา 12.45 น.วันที่ 22 เม.ย.เจ้าหน้าที่ตำรวจ ปส.ได้นำกำลังเข้าจับกุมผู้ต้องหากลุ่มนี้พร้อมของกลางได้ที่ร้านอาหารครัวป้าภา 
เลขที่ 161 ต.แม่แตง จ.เชียงใหม่ จากการสอบสวน ผู้ต้องหาทั้งหมดให้การรับสารภาพ 
ว่า ได้รับเฮโรอีนมาจาก นายอาสะผะ ที่น้ำตกช่อฟ้า อ.แม่แตง จ.เชียงใหม่ ซึ่งนายอาสะผะ 
นำของกลางมาจากกลุ่มลูกน้องขุนส่าอีกทอดหนึ่ง เพื่อนำมาขายให้กับลูกค้าที่ต้องการ 
โดยจะขายให้ในราคาคู่ละประมาณ 3 แสนบาท 

ทั้งนี้ สถานการณ์เฮโรอีนในขณะนี้มีแนวโน้มจะกลับมามีบทบาทในตลาดประเทศไทยอีกครั้ง 
เนื่องจากกลุ่มลูกน้องขุนส่าเริ่มผลิตและค้าขาย โดยอาศัยกลุ่มชาวเขาเผ่าลีซอลักลอบนำเข้ามาในประเทศไทย 
ซึ่งยังพบว่ายังมีกลุ่มข้าราชการบางกลุ่มเข้าไปเกี่ยวข้อง ซึ่ง บช.ปส.ได้ปราบปรามให้มีความเด็ดขาดและกวดขันให้มากขึ้นตามนโยบายรัฐ 



การเมืองเรื่องส่วนรวม คิดอย่างไร รู้สึกอย่างไร ช่วยกันแสดงความเห็น สร้างสรรค์ 
ระบอบประชาธิปไตย 

KT Internet Dept


Home I The Nation I EntNet I เนชั่นสุดสัปดาห์ I วิทยุเนชั่น
About Us I FAQ I Site Map I Contact Us I Policy
